{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092578877/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "후드 집업 니트 베스트 - 그레이"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で製造された8 secondsブランドの商品番号はFW23 / 11395UHY13です。 この製品はフードデザインのニットベストで実用性とカジュアルなムードを加えました。 Tシャツやシャツ、ドレスの上にレイヤードしやすく、着装に保温性とおしゃれさをプラスできる製品です。 表地はアクリル82%、ポリエステル9%、ナイロン9%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、バッグを着用する際に不必要な摩擦を避けた方が良いです。 ファスナー、ボタン、スナップなどの付属物はロックしてから裏返して洗濯することをお勧めします。 もし毛が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 また、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具などの熱を近づけず、水洗いの際に若干の収縮が発生することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品は8 secondsブランドです。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の製品番号はFW23 / 11395UHY13です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はフードデザインのニットベストです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この商品はTシャツやシャツ、ドレスの上にレイヤードしやすく、保温性とおしゃれさをプラスできる製品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品の表地はアクリル82%、ポリエステル9%、ナイロン9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この商品は外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、バッグを着用する際に不必要な摩擦を避けた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "この商品の付属物の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "この商品のファスナー、ボタン、スナップなどの付属物はロックしてから裏返して洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品の毛のお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "もし毛が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品には注意が必要な皮膚アレルギーの可能性がありますか？",
            "answer": "はい、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "この商品は暖房器具などの熱を近づけず、水洗いの際に若干の収縮が発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の色あせに注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品と敏感肌の方の相性はどうですか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 668
    }
}